如果雨之後

會係更大雨

說到底, 係愛得夠唔夠既問題.

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已

你煲緊hunter

重溫緊

睇到邊篇

岩岩睇完第一集

超～

我覺得考試最好睇

我鍾意打塔

我鐘意基路亞呀！！！！！！

我鍾意紅眼仔

紅眼仔 男的也好

蟻王篇好睇？

MK仔 超可愛

好睇呀 不過好長
Btw樓主個名

係 我bb來

我幾時做左你bb

中二病就睇醫生啦屌你老母

夜晚我就變庫洛洛

西索就有你份

唔食香口膠

笨g gum 西索好撚大隻

我後尾都大隻左喇屌

你係電腦肥仔？

定係東巴？

我用yoyo 屌打晒全個考試

基路亞

Yo你老母 你係比司機咋

你黎
冇波

收皮啦 我係靚女版伯母

邊撚個伯母

小岡條女

點靚

屌 佢同小岡派膠拖果陣咪靚左

咁叫靚
驗....

驗眼啦仆街

麻子咪靚

Sor騎劫左

邊撚個麻子婆

旅團條女囉屌你
唔係眼鏡妹

識佢老鼠呀
駁番希索加隻手果個？

係啊
下...好撚正喎

正呀 但關你撚樹